平等機會性傾向資助計劃今日起接受申請

政制及內地事務局表示，今日開始接受2021/22年度平等機會（性傾向）資助計劃的申請。

發言人說，政府一直致力建立共融、互相尊重和不歧視的文化和價值觀，促進不同性傾向和跨性別人士的平等機會。有關計劃資助各項有意義的社區活動，藉以促進不同性傾向人士及跨性別人士享有平等機會，或為性小眾提供支援服務。

男兒身 女性格但TB ，易服癖偏男性化但同性戀中意女人

我返工紮頭髮比人話可唔可以投訴？
（男，not gay）